如果陳同佳嚮香港再殺件台灣人

咁係咪會送去台灣受審？

個，唔係件

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

唔會，香港審香港坐

國民黨之流咪件

不如咁講啦, 佢隊冧長榮航空飛機上個空姐, 就有機啦, 佢牧師可以靜雞雞比把刀佢, 講"神要你在地上彰顥公義"